{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023468?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 클럽레스피아in삽교바다공원카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 個人暖房機や個人火器は使用できず、ブタンガスを個別に準備する必要があります。 保護者なしで同伴されない未成年者は入室できず、訪問客も追加人数として扱って追加料金が発生します。 午後10時以降はバーベキュー場と高声、放歌、または喧騒な行為の利用が制限されます。 客室内では禁煙であり、ペットはご遠慮ください。 バーベキューは指定された場所でのみ利用でき、追加料金で炭とグリルを提供します。 退室時、生ゴミは分別してキッチン器具は洗浄しなければなりません。 肉類、海産物調理と焼いて揚げる類の調理は禁止され、個人暖房機を使用する場合は退室措置となります。 フライパンは禁止されており、掃除を終えて退室チェックを受けてください。 バーベキューを楽しみたい場合は、客室前のデッキが使えますし、IPTVやWiFiもご利用いただけます。 夏にはプールが利用でき、屋外で楽しめる売店やコンビニもあります。 駐車可能で、ペンションで楽しめる様々な施設や周辺の観光地も紹介されます。 周辺にはマートと遊園地、水産市場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "個人暖房機や個人火器は使用できますか？",
            "answer": "個人暖房機や個人火器は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ブタンガスは準備する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ブタンガスは個別に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者なしで同伴されない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "訪問客は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、訪問客は追加人数として扱われ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降は何が制限されますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場と高声、放歌、または喧騒な行為の利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込めますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは指定された場所でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には生ゴミを分別し、キッチン器具を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな調理が禁止されていますか？",
            "answer": "肉類、海産物の調理や焼いて揚げる類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フライパンは使用できますか？",
            "answer": "フライパンは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ場所はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむ場所として客室前のデッキが利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏にはプールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には売店やコンビニ、マート、遊園地、水産市場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 465
    }
}